msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RainmakerMoxie\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-08-07 23:55-0700\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Neil Simon <nsimon@solidcode.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: rainmakermoxie.php:127
msgid "Email to: (optional)"
msgstr "電子郵件結果：（可選）"

#: rainmakermoxie.php:131
msgid "Look up email address:"
msgstr "查找電子郵件地址："

#: rainmakermoxie.php:222
#: rainmakermoxie.php:238
msgid "Unable to get contact info for that email address. Please try again."
msgstr "無法取得聯絡信息該電子郵件地址。請再試一次。"

#: rainmakermoxie.php:264
msgid "Unable to get contact info for that email address. Blog administrator: The FullContact API key may be invalid, missing, or has exceeded its quota."
msgstr "電子郵件結果：（可選）"

#: rainmakermoxie.php:271
msgid "Unable to get contact info for that email address"
msgstr "無法取得聯絡信息該電子郵件地址"

#: rainmakermoxie.php:310
msgid "Contact Info:"
msgstr "聯繫方式："

#: rainmakermoxie.php:434
msgid "Interests:"
msgstr "興趣："

#: rainmakermoxie.php:467
msgid "Organizations:"
msgstr "組織："

#: rainmakermoxie.php:654
msgid "Social Profiles:"
msgstr "社會概況："

#: rainmakermoxie.php:756
msgid "Twitter:"
msgstr "Twitter:"

#: rainmakermoxie.php:902
msgid "Plancast:"
msgstr "Plancast:"

#: rainmakermoxie.php:1114
msgid "A FullContact API Key is required."
msgstr "你造雨API密鑰："

#: rainmakermoxie.php:1116
msgid "Then enter it on the RainmakerMoxie Plugin options page."
msgstr "請輸入您的RainmakerMoxie插件選項："

#: rainmakermoxie.php:1145
msgid "Please enter your RainmakerMoxie Plugin options:"
msgstr "請輸入您的RainmakerMoxie插件選項："

#: rainmakermoxie.php:1146
msgid "Your FullContact API Key:"
msgstr "你造雨API密鑰："

#: rainmakermoxie.php:1147
msgid "Get a FullContact API Key"
msgstr "造雨獲取 API密鑰"

#: rainmakermoxie.php:1148
msgid "Sidebar Title:"
msgstr "邊欄標題："

#: rainmakermoxie.php:1149
msgid "Show Powered by FullContact"
msgstr "顯示技術支持造雨"

#: rainmakermoxie.php:1150
msgid "Hide Powered by FullContact"
msgstr "隱藏技術支持造雨"

#: rainmakermoxie.php:1151
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: rainmakermoxie.php:1152
msgid "RainmakerMoxie options saved successfully."
msgstr "RainmakerMoxie選項保存成功。"

#: rainmakermoxie.php:1153
msgid "Please enter all required fields."
msgstr "請填寫所有必填字段。"

#: rainmakermoxie.php:1154
msgid "ERROR: Please re-enter SendGrid Username and Api Key."
msgstr "錯誤：請重新輸入用戶名和SendGrid API密鑰。"

#: rainmakermoxie.php:1155
msgid "<b>Optional:</b> SendGrid email sender."
msgstr "可選：SendGrid電子郵件發送者。"

#: rainmakermoxie.php:1156
msgid "Enables optional emailing of displayed"
msgstr "啟用可選的電子郵件顯示的"

#: rainmakermoxie.php:1157
msgid "contacts by the blog visitor."
msgstr "接觸的博客訪問者。"

#: rainmakermoxie.php:1158
msgid "Your SendGrid Username:"
msgstr "你SendGrid用戶名："

#: rainmakermoxie.php:1159
msgid "Your SendGrid API Key:"
msgstr "你SendGrid API密鑰："

#: rainmakermoxie.php:1160
msgid "Get a SendGrid API Key"
msgstr "你SendGrid API密鑰："

#: rainmakermoxie.php:1161
msgid "Max Tweets To Display (1-20):"
msgstr "最大鳴叫顯示（1-20）："

#: rainmakermoxie.php:1162
msgid "Max Plancast Past Plans To Display (1-20):"
msgstr "最大Plancast過去的計劃顯示（1-20）："

#: rainmakermoxie.php:1163
msgid "Max Plancast Upcoming Plans To Display (1-20):"
msgstr "最大Plancast近期計劃顯示（1-20）："

#: rainmakermoxie.php:1331
msgid "Unable to validate the FullContact API Key. Please retry."
msgstr "無法驗證的造雨API密鑰。請重試。"

#: rainmakermoxie.php:1338
msgid "Max Tweets must be between 1 and "
msgstr "最大鳴叫必須介於1和"

#: rainmakermoxie.php:1345
msgid "Max Past Plans must be between 1 and "
msgstr "最大過去的計劃必須在1和"

#: rainmakermoxie.php:1352
msgid "Max Upcoming Plans must be between 1 and "
msgstr "即將開始的最大計劃必須在1和"

#: rainmakermoxie.php:1359
msgid "A Sidebar Title is required. Please retry."
msgstr "側欄標題是必需的。請重試。"

#: rainmakermoxie.php:1375
msgid "Unable to validate SendGrid Username and ApiKey. Please retry or leave both blank."
msgstr "無法驗證用戶名和ApiKey SendGrid。請重試或留下兩個空白。"

#~ msgid ""
#~ "A Rainmaker ApiKey is required. Please see the RainmakerMoxie Plugin "
#~ "options page."
#~ msgstr "一個造雨ApiKey是必需的。請參閱 RainmakerMoxie插件選項頁面。"
#~ msgid "Get a SendGrid Username and API Key"
#~ msgstr "獲取 SendGrid用戶名和API密鑰"

